係正常定我太小氣?

接唔接受到另一半同異性tg / wtsapp ?

傾咩先

閒傾多 但有一兩句我會覺得有挑逗嘅感覺

分手啦

你又咁做 平衡返咪無問題

女友搵炮友姐

睇開啲啦，個心仲係你度

臭雞

睇下係咪日日傾囉 日日傾又flirty 嘅我會接受唔到

唔係男就女㗎啦
正常社交有乜問題
唔洗咁緊張 你愈緊張條女會唔中意
大家講個信字

可以我太過玻璃心
心理上想平衡到唔好太著緊

唔想咁做 好攰

睇下係咪成日聯絡，就算唔flirty，但習慣互相分享生活遲早都會出事
萬一你哋鬧交佢就會同成日聯絡嘅異性講，變咗俾位人入

介意都正常，你覺得佢傾太密就講出口，睇佢反應就知佢當人朋友定後備

要同對方講比佢知道你會介意
佢係重視你既 聽到你咁講應該會開心同埋會自己避諱下
如果講完你發覺佢無變就諗下佢係唔係適合你喇

有時覺得唔理得咁多 冇權限制佢社交
有時又會怕放縱得太多會變失去

我個情況係
平時無睇開女朋友電話既習慣
拍左幾年都好信任佢
但呢排有d懷疑 想求個安心
但係無啦啦問佢拎黎睇又好怪

我都信佢 但都係忍唔住睇

巴打你係直接問佢拎黎睇?
定係偷偷地咁睇?
我驚偷偷地咁睇佢會覺得我唔信佢
到時無事都變有事

偷偷地睇
睇完有嘢想問清楚
但又唔想面對

同男仔傾幾句姐 講真如果你唔比私人空間佢唔比佢私人社交下 最後味又係迫到條女走 醒下啦

要走既你揾條鎖錬鎖住佢都冇用
佢都唔會開心
每個人都有應該有自己空間
好似放紙鳶咁放下收下會好啲

忍就好了